水月竹廿竹弓竹尸

十日人弓，大，一土卜木竹弓
十大卜女popo

水月竹廿
一火月手廿大田一

隻貓亂打字

一一廿月人水popo
女木心大中水水月竹廿日田
竹日水山人
竹水手弓

竹戈口手十中口口人口女人

我咩都唔知嫁

三萬隻popo
好快被清算晒
香港人
反抗

人中廿一火竹火竹

暫停大型遊行

仲差少少

大月，人，土月手土口火？

有人幫推嗎

手土

P中十土月手土

弓手卜金女木口田日戈日日

人一土卜口弓中十日弓中大月大一人月

女木廿土月竹竹戈日月

好難睇得明

廿火卜大十木大大

口口木心心心,人，手廿

竹手戈 人竹女火 手一弓 尸水女戈火 人戈日口 土口一月金
口月月口，口一一口 人竹女火 卜木中 戈竹尸 口月月口